[無圖]屌你老未欣宜真係成坐山咁

豬肉play

d肥膏肥油多撚到

好彩真係冇圖

正評是比無圖

正評係比冇圖既

屌你老母

召喚gundam自插雙眼

佢究竟幾時過身 咁既身型 唔通長命百歲咩

塊面咁瘦

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

屌你老味, 佢個樣仲好似好悠然自得咁

同前面個果比double size
幾誇張下,.....

屌你有張jw坐佢隔離先經典
條友=三個人份量

甚平

俾佢座蓮腰斷先定條撚斷先

床腳先

骨盆碎先

口講肥係好 心裡就好葡萄瘦既人

我屌你老母講還講...

啲眼神做乜撚野

講還講

正皮for冇圖

屌 正皮真係俾張圖

痴撚線

可唔可以唔好再喺電視出現

次次都要j好辛苦

撞撚恐你

欣宜同樣選穿deep V晚裝，展示另一種健康性感。（黃國立攝）

撞撚死你

痴撚線, 咁撚樣都講得出

肥到咁都叫健康
真係吹鳩脹

欣宜山

巨人症

法官大人 我屌

屌你老味 以前做uber 車過佢
一上車會側撚埋一邊

屌你老母我一望到呢張套就諗起以前玩信長武田信玄開大技

嚇到字都打撚錯

諗起以前幅金華火腿欣宜圖

Agger

唔好講佢肥唔肥先
佢把頭髮好嘔心

唔講以為係港版電影<<金剛>>首映禮

最撚仆街係佢以為自己靚果下真係

屌

肥到豬油爆腦咁都話健康，真係好撚反智

咁似周秀娜？但對波呢？

如果有幅巨人全身圖加兵長飛埋去斬柒佢

笑到仆街 表情match

有次係銅鑼灣利舞台見到佢真人, 又無相影出黎咁肥, 雖然都係肥

呢個好mean

肥又點會係健康

笑到痴線

痴線 咁都講得出 邊到健康啊

點解淨係個頭瘦嘅

你老味 周秀娜兩張圖既表情都好match

咁都有得笑

醜撚到爆

我屌

咁重口味

屌山

唔知點解好驚

暴龍

咁咪好囉
可以拎老母d衫黎著唔洗買

睇個樣都feel到佢想講"我肥但我活得精彩有自信！"

又係你呀痴肥豬肉佬

後面娜姐就健康性感啦

fat g

形容得好貼切

係咪得佢冇男伴

笑到仆街

笑死

其實佢自己肥自己死
我一句都吾會屌佢
但吾好宣揚肥係健康囉

一陣佢又搬佢死鬼老母出黎屌你地笑佢肥

吾你它母臭肥閪咩

架車會唔會冇力上鈄

吾你老母

好撚恐怖阿 屌你老母

D改圖

欣宜比啲烈火你地

星二代 有錢 竹昇 肉地 大波 巨臀

斤且

屌，好撚恐怖

有冇人寫個生成器出黎

欣宜俾你屌,你屌唔屌

佢著衫真係好無taste,次次著出嚟都無件靚，肥唔代表你有胸，泥頭車身形，唔好再著低胸啦屌你。

屌，同一個gag點解可以笑咁多次

好撚似啲佛像 個樣好安詳

點解會表哥左....

啲記者真係弱撚智 咁都叫健康性感

啲肥婆性格全部都係咁
如果唔係點搵藉口話自己唔減肥

欣宜著到咁deep 你都無性慾 仲唔係健康係咩wo

移民美國, 咁就變正常人
鬼佬又鍾意肥底

後面個眼神先好笑

牙Flirt 果張係咪都係豬肉佬改

巴閉樣

咩叫健康性感
以前啲𡃁模又係成日話自己健康性感

多謝巴打提供新形容詞用法，仲勁過話人成部電單車咁

新樓盤
如宮。宜山

好撚高汁

其實，當一個咁o既撚人(sorry , 憎佢唔係因為肥，係呢個全世界欠撚左佢o既格) 都仲可以係香港o既主流商業媒體不斷反市場咁出鏡同出ahow, 唔係香港已死係乜？

一個tbb同一少堆控制媒體權力o既人就可以隻手遮天？！ 可以不理實際市場聲音？ 唔好同我講香港會有超過30% 佢buy佢，this is impossible !

無錯香港人的確好冷血，好魚蛋論，好想睇人仆街。但呢條粉腸肥西o既負極image完全係由佢個人品格做成。

個頭顯得好細

個樣又好似訓未醒咁款

個男伴坐佢大脾？

香港有座山叫欣宜山

笑撚死

巨人族定猿人

冇改圖都已經係座山

海格個細佬

點解佢坐到咁高

...

如果衛蘭肥過部電單車
咁欣宜係。。。。？

美麗的山丘

健康的巨人

未改圖已經係一座山
同佢老母一撚樣

其實佢後面有冇人？ 點可以睇到前面？

屌你老母 笑到我老母入房問我笑乜鳩

堂眉做乜撚野

改完好似冇改過咁

好撚合理

屌 笑撚死

屌搭車忍笑忍到好辛苦

肥婆就算無得罪人，但睇見都覺好黑人憎
屌佢老味真係去減下肥啦好嗎

連登仔真係好仆街

正皮 真係成座山咁

屌你，我分唔到邊張係原圖

無計，佢呀媽咁肥，遺存加後天，似老豆咪好

除非有病，唔係真係好難減，自細食開咁多好似懷仔咁

佢個樣令我諗起dark soul入面啲怪

根本佢就冇心減肥
佢肥到咁撚樣已經一啲都唔健康
咩健康性感 你試下對住佢打飛機

同埋，目測佢D肥肉係實好似

實肉更加難減

我有個FD又係實肉，去唔記得米c洛定咩，D人話D肉實，都唔做佢生意

真係唔慌唔肥美，班友唔撚識寫就咪撚寫，咩叫健康咩叫性感，係肥婆身上係通通都見唔到

Dark souls 2 last boss Nashandra

圖?

巨人之力

第一次正評係比無圖

究竟定欣宜可唔可以一拳打爆一部雙層巴士?

欣宜島

做佢對高踭鞋就辛苦囉

fb有一大堆人真心撐佢

應該都係肥婆 圍爐打飛機

笑L咗

欣宜有冇 fb

咪撚再露波啦撚樣
好嘔心

肥婆食屎啦

佢條裙好撚有佢阿媽40年前嘅影子

屋企人成日話佢仲肥過佢老母

同3年前 P圖肥婆一模一樣

肥人都可以健康嫁 我好認同, btw 曾經差d200磅 健你老味

好在無圖

吾你老母 走啦

大愛撚肥西成班圍爐拎住道德高地

無300磅我乜都得

唔一定，女人好鍾意讚d醜女靚
我公司d c9好鍾意踩d好身材青春無敵小妹妹

有無得回帶？

食住早餐睇呢個POST 真係全年最勇敢事項

嘩！屌

你班仆街

Bill Burr 講得好
肥人自找麻煩又怨天怨地

如果肥係健康
佢老母就唔會早死啦

屎忽多肉

私家坐墊 仆街

娜姐同dada好正

娜姐對波去左邊？

6個負評，6條死肥婆

油脂均勻既雪花肥牛

運動都唔做可以有幾健康
你每日跑返半個鐘步都唔會咁既身型啦下話

呢條肥婆真係痴撚線，btw 有無提佢老母？

fat fuck

笑到仆街
肥婆真係天生笑匠

好多外國歌手名人都肥，但依然好多人鐘意，唔講歐美，講日本都有渡邊直美，佢仲肥過欣宜啦，點解佢會咁受歡迎咁得人鐘意？因為佢無下下都要扮弱者扮可憐，小小事就要出黎博同情，搬自己老母出黎講自己點點點堅強呀

巴打高汁

咁肥唔通坐摺櫈咩梗係俾石躉佢坐

屌咩健康性感...
先唔講心血管疾病呀糖尿呀脂肪肝呀依啲風險
淨係佢啲關節都頂唔順啦...
肥得開心
你就肥得開心
有冇理過其他人感受

第一次因為無圖而正皮

你屌佢，佢又話自己俾人欺凌架喇

咁唔係應該攻擊佢搏同情咩？肥點解係罪 尤其係控制唔到個尐

愈食愈失控

試過同許廷鏗開餐，兩個人食五人分量，自暴自棄的欣宜，愈食愈好胃口。「可能唔使再扮靚女，欣宜更加放肆，加上呢排天氣凍，佢胃口更加大，喺片場放飯，試過一餐食兩個飯盒，佢份人好有衣食，一粒米都無剩，兩盒飯食到乾乾淨淨，有時拍完戲收工，欣宜又會跟大隊去食消夜，唔係打冷就係火鍋。平日欣宜鍾意飲咖啡，以前一定用脫脂奶，但依家連cream都照落，唔肥就假！」

連吞兩隻雞髀

曾經有人目睹只有幾歲的欣宜，跟隨肥姐返電視城工作時，一口氣連吞兩隻雞髀兼狂飲五支益力多。

鮑魚做早餐

欣宜體重全盛期高達230磅，當時的她以卡路里極高的鮑魚做早餐，每餐食三個人分量，膽固醇嚴重超標。

歎萬元富貴餐

03年，16歲的欣宜一心進軍樂壇，搵來張玉珊幫手減肥，但減肥期間，欣宜被發現忍唔住到富豪飯堂偷食逾萬元一席的富貴餐，菜式包括天九翅、吉品鮑等。

擦大碟意粉

一度成功控制體重在130磅的欣宜，因為忍唔到口又懶做機，導致體重翻脹，試過被拍得與男友到中環蘇豪區撐枱腳，獨吞一大碟意粉，放工時與助手到佐敦食火鍋。

咁撚樣食野法唔係罪係乜

比著我細個食完咁多嘢痾到仆街都似

肥真係浪費資源

暴食症黎架吓話

仲有人ON9到問點解攻擊佢肥
肥係咪原罪我唔知

但佢之前咁辛苦減完, 出黎做SHOW咁又話自己健康左生活質素好左乜乜乜
轉個頭自己忍唔到口喪食直到暴肥
就出黎吹奏話肥先係好, 肥先健康, 做自己
咁佢之前減乜撚呀? 死肥閪自己唔節制就出黎鳩吹話肥係好
我唔攻擊佢肥攻擊佢咩好

講得好呀屌佢老味
自己唔撚減就話肥係做返自己，食屎啦

到今時今日我都唔明點解仲有人問得出點解要攻擊佢肥

佢既肥根本唔係身不由己, 唔係減唔到, 唔係有病
係減撚完無恆心就出黎吹奏

咪係
仲話自己肥得健康

娜姐對波係咪縮左

一CHECK BMI即刻可以收佢皮啦 健康同性感兩個詞佢都高攀唔起

做運動辛苦喎 欣宜咪減減下唔減囉
你睇sammi日日跑八公里有冇嗌辛苦

強烈恥笑

肥得健康仲唔係講緊佢呢d物型
只不過係叫人唔好勉強追求model身形

許廷鏗有冇食過欣宜

佢地好姊妹黎架

一定有打過友誼波

佢唔係hehe咩

當佢男人咁屌

好多肥婆話減肥 其實全部都做戲 維持一日就收皮 正餐唔食話太肥 甜品炸野一齊黎 體重唔跌好出奇 怨天怨地冇人理 仲要話人歧視你 日日發夢係最美 唔做運動多道理 郁動下就喘晒氣 運動完後心癮起 兩支可樂飲到尾 糖份超標又唔理 脂肪多到嚇死你 減唔到就話求其 其實自己呃自己 人人恥笑唔憤氣 不斷吹奏肥是美 身型似足一個梨 好心肥就返屋企 全球暖化因你起 偷偷食肉狂放屁 肥婆內心好小器
眼見情侶唔順氣 句句疾到冇位企 旁人見到火都黎
屌柒肥婆睇好戲 花生殻散落遍地 呢啲肥婆抵撚死

話緊你啊 死肥婆
食屎啦
掉你去發電機你啲脂肪可以發50年電啊 仲唔係對地球有貢獻

後入啪到隔離屋都聽到
但係一騎落去即斷 泰山壓頂

佢老母你都想屌

-200 口德

呢座脂肪山咁重移唔到喎

Big mom

原來你咁睇我...

天壇大佛

其實佢肥妹來講都算靚

當然瘦返Ｄ會更好。。。

太肥始終對身體９唔好

老左佢就知３

起碼膝頭哥會痛

點解會接受到自己咁肥?
一定要側睡 如果唔係會比自己的脂肪壓死

屌娜姐

算靚? 唔撚係掛

欣山

唔知啲小矮人而家點呢